====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le professeur Jean-Paul Trystam , pour lequel je travaillais alors à un dictionnaire des Sciences sociales de l ' Unesco , me demanda inopinément de rédiger la synthèse des travaux universitaires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

